====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La structure monumentale de la ville est donc faite d ' articulations et de rachats plus que de grands axes , avec une utilisation très habile de chaque accident de la topographie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

